<resources>
    <string name="app_name">MIND &amp; SOUL</string>
    <string name="facebook_app_id">1430893050402268</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1430893050402268</string>

    <string name="question1">Что останется в моей жизни, если НЕ достигну желаемого?</string>
    <string name="question2">Что придёт в мою жизнь, когда я достигну желаемого?</string>
    <string name="question3">Что не придёт в мою жизнь, если я НЕ достигну желаемого?</string>
    <string name="question4">Что уйдёт из моей жизни, когда я достигну желаемого?</string>

    <string name="attention_answer">Отвечайте на вопросы внимательно!\n
        Ответы не должны повторяться\n
        <font fgcolor='#FFFF0000'>Это важно!</font></string>

    <string name="target_sample">Хочу купить дом на острове на самом северном в мире!</string>
    <string name="next">Продолжить</string>
    <string name="my_target">Моя цель?</string>
    <string name="answer">Введите ответ</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="help">Помощь</string>

    <string-array name="answers_sample">
        <item>Будет всё вокруг белое</item>
        <item>Буду один</item>
        <item>Никакой зелени!!!</item>
        <item>А ещё будут пингвины</item>
        <item>И белые медведи!!!</item>
    </string-array>

    <string name="help_answer_text">Заполните все поля и нажмите ГОТОВО \n\nПРИМЕР\n\n</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="compare_question">Какой вариант наиболее важен?</string>

    <string name="target_done">Способность осуществить цель - %1$s%%</string>
    <string name="why">Почему?</string>
    <string name="reset">Заново</string>
    <string name="action_money">money</string>
    <string name="action_profile">profile</string>
    <string name="action_settings">settings</string>
    <string name="action_search">search</string>
    <string name="return_connection">Обратная связь</string>
    <string name="question_answer">Вопрос-Ответ</string>
    <string name="quit">Выйти</string>
    <string name="login_sample">l0gark</string>
    <string name="will_done">Достигну</string>
    <string name="maybe_will_done">Вероятно достигну</string>
    <string name="not_will_done">Не достигну</string>
    <string name="date_sample">26.06.2019</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="send">Отправить</string>
    <string name="your_email">E-mail</string>
    <string name="enter_mail">Ваш вопрос</string>
    <string name="my_targets">Мои цели</string>
    <string name="test_exit_title">Вы хотите закончить тестирование?</string>
    <string name="test_exit_message">Учтите, что Ваши данные не сохранятся</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>

    <string name="result01">Вам «и так — хорошо». Вам важнее сохранить существующее положение вещей без изменений.</string>
    <string name="result02">Вы это сделаете. Ресурсы и возможности у Вас есть. Количество выгод перевешивает возможный негатив.</string>
    <string name="result03">Вы это не сделаете. Существуют более важные проблемы, требующие Вашего внимания и решения.</string>
    <string name="result04">Вы можете это сделать, но затратите гораздо больше сил и ресурсов, чем ожидаете.</string>

    <string name="why1">Вероятно вы не достигните задуманной цели, на сегодняшний день вы живёте по принципу «и так хорошо, а лучшее – враг хорошего»</string>
    <string name="why2">Вы позитивно мотивированны, целеустремленны, ориентированны на улучшение качества своей жизни, вы достигните этого!</string>
    <string name="why3">Скорее всего вы не достигните цели. Самокритика демотивирует, страхи доводит до апатии и вам свойственно обесценивать результат.</string>
    <string name="why4">Результат может обойтись слишком дорого, вы в большей степени ориентированы на то, чего лишитесь, чем на возможные выгоды.</string>

    <string name="first_text">Это приложение поможет Вам разобраться стоит ли тратить своё время и
        силы на любую цель/задачу</string>
    <string name="all_answers_toast">Введите все ответы!</string>
    <string name="begin_target_toast">Сначала введите цель!</string>
    <string name="few_answers"> «%s» - введено несколько раз</string>
    <string name="some_wrong">Что-то пошло не так!</string>

    <string-array name="hints1">
        <item>
            Если машину не куплю, то: сохраню деньги на другие нужды, останусь «при своих», сохраню отношения с близкими и друзьями,
            потрачу деньги на отпуск как минимум.
        </item>
        <item>
            Если не приобретете стройную фигуру, то сохраните как минимум свою нынешнюю фигуру, перестанете тратить деньги на фитнесс-клуб,
            правильные продукты и прочие бесполезные атрибуты «фито-няшки».
            Сохраните «вкусняшки» и вечеринки с друзьями после 18 часов. Сохраните отношения с мамой, нахваливая её стряпню.
        </item>
        <item>
            Не выйдя замуж/не женившись Вы: сохраните деньги, отложенные на свадьбу, сэкономите нервы на отношениях с будущей роднёй,
            сохраните свой привычный образ жизни. Сохраните свой привычный уровень материального обеспечения себя любимого.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="hints2">
        <item>
            Если Вы хотите купить машину, то, как минимум в Вашу жизнь вместе с её покупкой придут:
            техосмотр,
            вывоз мамы на дачу, зависть со стороны пешеходного окружения и оплата стоянки или
            необходимость покупки гаража и штрафы от ГИБДД.
        </item>
        <item>
            Если Вы хотите похудеть к лету, то должны понимать, что вместе со стройной фигурой в вашу жизнь придёт диета,
            расходы на «правильное» питание, регулярные физические нагрузки и необходимость соблюдать режим дня.
        </item>
        <item>
            Если Вы решили жениться/выйти замуж, то в вашу жизнь как минимум придёт ответственность за отношения с партнёром,
            совместный бюджет и ещё регулярные дополнительные расходы, которых раньше не было.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="hints3">
        <item>
            Если Вы не купите машину, то у Вас не будет «геморроя» со штрафами ГИБДД, выездов на природу с близкими, вывозов маму
            и бабушку «на дачу», зависти друзей, восторженных взглядов противоположного пола, расходов на техосмотр и оплату стоянки,
            а также возможности путешествовать за рулём и похвастаться своим авто перед всеми.
        </item>
        <item>
            Если Вы не приобретёте стройную фигуру к лету, то Вы не получите восхищенных взглядов противоположного пола, не сможете хвастаться
            своими достижениями в «Инсте», «ФБ» и «ВК». Не сможете делиться опытом своих достижений с подругами и друзьями, не встретите «Ту/Того, Которая/Который…»
        </item>
        <item>
            Если Вы не женитесь/не выйдете замуж, то Вам никто не будет «выносить мозг» относительно Ваших несовершенств, никто Вас утром не разбудит, не будет нового
            круга общения, не будет рядом близкого, родного человека, не будет угрозы увеличения расходов на содержание детей в перспективе, не будет совместной жизни.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="hints4">
        <item>
            За покупку машины придётся заплатить как минимум свободным временем на уход за ней и её обслуживание. Откуда Вы его возьмёте?
            Из общения с близкими, друзьями, из времени своего отдыха или хобби? Сами отношения с некоторыми близкими, друзьями и знакомыми
            могут измениться в худшую сторону или вообще разорваться.
        </item>
        <item>
            За стройную фигуру к лету Вы по любому заплатите «вкусняшками», ленью, отказом от маминой стряпни, что может ухудшить отношения с ней.
            Кроме того, от еды после 18 часов тоже придётся отказаться. Как следствие — отказаться от вечеринок с друзьями, где это как раз и
            происходит, что может ухудшить отношения с ними.
        </item>
        <item>
            Ради женитьбы/замужества возможно придётся в пользу семейного бюджета отказаться от части денег, которые раньше тратили на себя, от общения с друзьями/подругами,
            которые будут напрягать Вашу «вторую половину».
            «Препятствия (левый верхний)» или «С чем я останусь, если не достигну своей цели? Чем сердце успокоится?» или
            «Не были мы ни на какой Таити, нас и здесь неплохо кормят?»
        </item>
    </string-array>

</resources>
